中共最後一步棋：清算3萬名警察，令民怨迅速降溫

呢場運動無論贏定輸
香港警察必然成為清算對象
香港人贏左 你最多只係無左份工
但萬一香港人輸左 香港警察就唔止無工撈咁簡單
中共只要出左呢招 民怨就會迅速降溫
對中共黎講文革都殺左幾千萬人 所以3萬只係小數目
佢地絕不容許有山頭主義存在
張建宗出黎就係測試你地仲受唔受控制
可惜你地已經俾左答案中共
我幾肯定到時你同你屋企人就會俾人帶入集中營進行思想改造

而家要拆呢隻棋
1 hea做
2 辭職 早日置身事外
3 國際文宣 令外國mark實中共

警察死 你中共都要死 屌你老母共產黨

推

麻包袋

To be or not to be
This is the question

仲有唔俾罷工嘅上司

其實劉少奇就係人版
佢係毛澤東最得力助手
但同時係下場最慘果個

到時老廉一查，一拉人，狗一反，解放軍就出黎清算班狗，名正言順維持治安，然後警隊重組，大換血，變軍警，死剩嘅狗就真係做曬軍隊隻狗，註定比人恰冇出頭。一平民怨，二鎮狗隊，三擴大控制。點拆就睇下班狗識唔識醒目喇

其實我覺得獨委會唔會隨便拉一兩個出黎祭旗就算
咁樣降唔到溫
所以中共一定會做盡
反正燒唔到佢地
一係變節 一係等無哂器官

我就覺得會逐個拉，慢慢谷起狗度氣。市民又唔妥狗又唔妥，一定再有遊行，狗狗又有怨氣，到時警民再對峙，再起衝突。然後再拉一兩隻狗。循環幾波到班狗作反為止。
中共根本就冇諗過再要班狗，越級挑戰過一次已經入曬黑名單，班狗仲以為自己有政府撐林鄭咪又係睇阿爺頭做事

好快你地就會死全家